公司要home office 我點逗利是呀

老細度縮到 為左唔派開工利是寧願叫我地唔返工 屌佢老母

系

想私了老細🚬

成五十歲人仲逗利是

？

畀PAYME QR CODE佢過利是